立法會得返建制派，點解疫情仲越嚟越勁架？

成班藍人廢物嚟

可以賴林鄭，刁种永遠無錯

呢啲極權制度
最差之處係班廢物做唔到嘢又霸撚住個位

邵家臻12月1號後冇得再用議員身分幫在囚手足，需要大家課金支持

幫推Pls

如果唔係仲勁啲